青衣地鐵站 有很多人 羅著張紙，寫住 機場6點清場

青衣地鐵站 有很多人 羅著張紙，寫住 機場6點清場，問距消息邊度得來，系不系警察或記者度得知，距話網上得知，點解呢，有d不明